借錢低息係咪越長還款期越著數？

嚟緊諗住問正苦借學費
咁個年利息就1.132%
我想問下係咪還得越耐就越著數
最多可以分十五年還

還得越耐咪要俾多d利息囉
除非借左之後有其他更高息嘅野可以做，例如炒股，咁先有著數

簡單低過通漲就得

你諗下15年後一串魚蛋賣幾錢 就決定到嫁喇

Non-mean?
痴線仲係做緊1.132咁低

係

學生哥乖乖地讀書唔好搞咁多野

我都係最後一年先知咋

1.X% 借盡佢
用黎買收息股都抵

知咩呀！ 唔准學人卸卸借借！

我借O個時6-7% ......................................

做定期都fatfat